如果有一大班蛔在馬路上跪地禱告會點？

警犬打佢又唔得，拉佢又唔係，柒婆呢個耶撚又唔可以歧視其他宗教，最重要係車死佢地都冇損失。

中途大叫阿拉花瓜會唔會嚇到班差佬瀨屎